【集思廣益】HTC U Ultra VS LG V20

小弟之前都用開HTC 但開始慢同打柴 想出部大概三千蚊上落嘅機
前排睇中咗htc uu 同v20 但兩個spec都好似 之前去百老匯問過原來uu停咗產 百老匯連demo機都賣埋 但lg之前部v10又好似壞過底板

想問問邊部好D同抵買
或者有冇其他推薦 差唔多呢個價位同spec
**下面D比較係eprice到cap

HTC U Ultra VS LG V20

價格方面 *：

HTC UU：
行：3,388
水：3,170

V20:
行：3,140
水：2,220

v20 啦
冇3.5mm 真係俾狗用

呢樣佢又真係柒

同你一樣, 原本唸住買 XA1 U, 但呢兩部落價, 都唔差好遠好吸引下, 啱啱去完兇宅睇 u ultra, 得 dummy 機, 都清貨清得7788 得番白色同藍色, 所以好驚買到人地揀淨d貨尾機王, 百記直頭無貨. 近排 google 下, 見到 u ultra 又脫漆, 又燒 type-c 插位, 所以最後都無買到.

V20 就仲賣緊, 影相, 效能好似話 u ultra 勁過 V20, 而家等 V30 出果時睇下 V20 會唔會再落 D 價, 如果 XA1 U 減到 2K5 樓下都有興趣, 反正我唔打機.

之差都有諗過xa1 u 但佢相機的確唔掂
uu脫漆燒插咁大獲? 有冇 source 睇下

揾到燒插，但脫漆唔記得邊度睇過。

喉
唉 真係唔識揀